Když mi bylo 8 let, oslavili jsme můj narozeniny v parku.  To bylo překvapení pro mě, protože obvykle slavíme svátky doma.  Ale tenhle rok byl jíný.  Sedli jsme pod stromem a jedli jsme dort a pili jsme limonádu.  Byl hezký den a všichni byli veselí.  Sešli jsme se před parkem a nosili jsme jídlo možna 10 minutů a pak jsme už našli perfektní místo.  Ale v parku jsem jenom slavila s kamarádkámi.  S rodinou jsem slavila doma, hodně lidí šli na návštěvu k mně a ještě jsme jedli dort.  Pro mě to nebylo problém protože miluju slatké jídlo.
